我終於知點解沙拿受傷喇

因為係無食午餐所以腳軟仆街

屌
點知踢踢下波轉左玩mma
適應唔切架嘛

係丫，沙拿明知自已腳軟都好，都唔好拉跌人丫麻

咁入Ramos數真係好肉酸
不過猁狗都肉酸開

猁狗精神，輸波賴人